Zonder te weten wanneer het rijtuig veranderd in Vicarage Lane, of toen het stopte, vonden ze zichzelf, ineens, aan de deur van zijn huis; en hij was weg voor de andere lettergreep voorbij .-- Emma vond het dan ook onmisbaar om hem een ​​goed te wensen Nacht Het compliment was net teruggekeerd, koud en trots; en onder onbeschrijfelijke irritatie van geesten, werd ze vervolgens overgebracht naar Hartfield.
